［突發］真正嘅指定範圍其實有5個

分別係：

港島區
九龍區
新界東區
新界西區
離島區